拍咩拖，自慰好過

放假又要諗有咩做
生日聖誔情人節又要諗送咩禮物
又驚你覺得我個樣唔夠靚身材唔夠好唔夠溫柔體貼可愛嫌我煩膠
床上又想你舒服，好俾心機please你，唔舒服又要扮哂爽，影后咁款
磨合一大輪，先可能舒服啲
又唔想你成日嘥錢請我食飯，隔餐就要爭俾錢
對得越耐就越見得多大家啲缺點，無哂當初嘅幻想
好煩啊啊啊
幾難先搵到個夾，咁不如做翻朋友，留翻啲幻想空間咪幾好，又長久啲，最多做fwb，唔洗咁多責仼

拍拖，多一個人陪，但多好多野煩
自己一個去食飯食咩都得，鍾意去邊就去邊，大家都唔洗陪大家去啲大家唔想去嘅濕鳩地方
頹起上黎可以麻甩唔化妝resting bitch face唔洗驚隔離有人會唔鍾意
雖然有人攬下係好爽
但都係自慰好過
又唔洗驚大肚性病
自己又唔會整痛自己

絲

我會滿足你所有要求

sp

世事都被你看透了

負皮又唔講理由

但搵到個夾 就會知拍拖其實可以好舒服
#居已同

紅毛泥

我寧願自慰

聖誕諗住焗啲薑餅人派俾單身狗朋友食

可不可以認識下你？真心覺得你人不錯

求ig tg or薑餅人

安全最重要

係

小妹一星期兩次

btw非處冇資格要求咁多

整幾件薑餅人俾你

見到fwb就扯住咁跑, 狗公到

志同道合嘅絲打

想做frd定fwb先

巴打都覺得係。一個人去旅行，自由自在，想識咩人就咩人。無咁多野煩。

鳴鳴

你男友係點先

多謝

fwb